琴日趺醫生紙條藍絲真係笑死

係咪無腦到咁, 你上戰場要帶埋醫生紙架咩 而家比人周埋呃保險, d保險公司一定跳哂掣

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

有腦會做藍絲嘅咩

打怪會爆裝好正常者

藍絲真係高章，睇完醫咁生猛，保險公司會點諗

人一籃
腦就殘

好簡單
佢哋無預計到會比人打
因為佢哋預計收錢做嘢無風險
大家明啦

保險公司單方便退你保再告到你坐監都得
坐完出黎有案底 唔洗止意再買到保險

退保唔講, 果個醫生機構會被全行blacklist+以為claim一次都查到你仆街

腦唔殘就唔會藍啦，有正常智力邊會係藍
所以應該係 腦一殘人便藍

要打多d, 打怪掉裝

打藍怪噴裝

佢冇俾人打，係自己碌落樓梯

仲想繼續系中國香港執業既保險公司有得ah咩

推

腦一殘
人就藍

人大咗除咗體能下降，腦部運算力能都會下降。
所以好多大型IT公司，員工平均年齡只係三十幾就盡。

木身藍低班人智商低學歴低，再減幾減，真係同弱智嘅冇分別

so99y
講到1999
我想講佢哋以為唔會有意外

冰山一角，藍屍冇腦及黑暗事件肯定仲有好多未揭發

一條屎蟲連累晒所有藍絲claim唔到保險

佢地最緊張錢 所以袋係身

我諗經佢手之前啲 claim form，會再double check

呃錢都唔好咁懶吖，寫定晒

就算生唔生猛都好，未來醫生紙都有排做佢，會唔會cut佢保單唔再受保